愛一個上一課

好後悔我自己唔識關心人
好後悔要錯左先知錯
但亦都好多謝你令我上左呢課
放心啦 我唔會再煩你 唔會再比到壓力
我唔會在傷心
因為我亦有我自己既目標
但願希望再遇到下個 我唔會再犯錯
祝你成功達到你的目標

每段感情既失敗都當係個教訓 學識點愛人 但我有時真係好驚再遇唔到一個岩既人俾我去珍惜 唉

我都係
我曾經以為都係
但原來時間會令你去遇到
只可惜我做錯左 太執著

Details ?